搞多次大遊行有冇得諗---俾機會大量和理非入場

政府想打民意牌，我地就陪佢打。
今個禮拜突然升級，好多和理非未跟得到
我地不如借非法入侵中大+劇毒TG依單野搞多次遊行 最好由民陣牽頭
同埋都可以凝聚番個人心同力量
大家點睇?

「戰術討論」 大學之役 人民雖身心俱疲 但值得學習並應用

push

未開始行就射tg, 點搞

贊成 系時候比和理非都入下場
民意冇逆轉

佢想打就要陪佢玩？ 不了

訓咗幾耐

我都明 但係要唔要再試多次
可能係左膠D 但係依排好多和理非都冇機會入場

可以叫民陣吹下雞

再次200萬01人不是夢!

放棄主動變被動
約好時間地點比人拉

塞鐵迫巴士和理非都有份

點會冇機會入場？

已經試左好多次啦

又想引和理非出來被捕

你搞到咩

訓撚左幾多個月
和理非係咪一定要大遊行先得？
去食黃店都得架

試左n次啦
有閪用
一係唔批
批就搞鳩你

政府打緊同暴力割蓆分化，點會俾機會以十萬計和勇凝聚一齊

必需有

我要重申，不割席大遊行係一個靚棋

TG真係要煲大

如果搞到掂封鐵唔俾人去和走，未開波就射tg, 我就一定支持有大遊行

唔會再有遊行，這是事實

仲搞 拉唔夠？